陳雲熱狗又開始分化，叫人唔好信任泛民去談判

陳雲：至今為止，有幾多人接受了特首的召見和諮詢呢？大家列一個名單宣傳，令三百萬示威者、幾千衝擊者和四位殉道者安心啦。
這些人不是食人血饅頭，簡直是飲香港人的血。
我做不了圖。各位協助下。

陳雲：大門不開小門開，狗洞鑽入艷福來。好詩，好詩。
（圖片來源：網絡）

陳雲：上百萬人的遊行，幾次包圍及闖入，努力就此白費？七百萬香港人的美好生活願景，就這樣斷送？
你們這些去特首辦公室撈取名譽的人，擔當得起嗎？這是天打雷劈的大罪孽啊。

小心呀！熱狗陳雲又開始分化我地！
泛民和理非都係做緊佢地既野，唔會出賣我地！

熱狗

吊你又去談判﹖2014比人玩唔夠﹖
談判永冇好下場，永利街、佔中就係例子

陳雲講得啱啊,次次談判之後都係比人分化,唔明宜家有咩談判

又分化 屌你老母

熱狗又上線
又想選立會?

講明5大訴求
重有咩要談判？

仲俾支旗泛民談判，你係咪講緊笑？

劉江華指大學學生會若撇除前設 開心坦誠溝通是好事

劉江華都支持你去談判阿,泛民快D去喇

兄弟爬山 各自努力
唔通比勇武去談判?

支持談判，你係咪泛民共諜？

犯民紀錄咁差 憑乜嘢代表市民對話？

你先似係泛民既得利益者喎

引戰post嚟
善用起底功能

無名小網民一名

熱狗又開始了

【聰明】
香港科大學生會拒絕林鄭要求，閉門「會談」，堅持要在接受五大條件的原則、包括不起訴 612 到 71 的所有示威者和成立獨立調查委員會，才展開公開透明、讓公眾參與的會談。科大學生會的決定很聰明。

這種策略，是學習了中國政府的外交談判方式。

中方答應坐下來談判，必先提出一些「原則」。如 1983 年與英國談香港前途問題，先定下「原則問題不容談判」。所謂原則，就是「在 1997 年 7 月 1 日收回香港整個地區主權」的大前提，要英國先答應這個條件大前提，方肯談「在收回香港之後保持香港繁榮安定的安排」。

這樣一來，英國要先投降，才開始談判，而且以後談出來的「中英聯合聲明」，到了今天，又已經成為「歷史文件」，「英國對香港沒有任何責任」。

今年，中方企圖故技重施，以南華早報放風：川普先答應「取消原來的增加關稅」、「停止制裁華為」、「不再逼中方買美貨」為恢復談判三條件，但被川普拒絕。

川普反而堅持：若要恢復談判，必須由上次中止之處開始補談，而不是由頭開始談，不談就加徵餘下三千億美元貨品關稅。

換言之，川普不想浪費時間。這一次，是中方急切想恢復談，於是不再堅持所謂大前提。

香港的林鄭，內外公認是頑固高傲之人，若肯真的「改變作風」、「聆聽社會意見」，只須聆聽了包括曾鈺成在內的「特赦示威者」、「重啟政改」、「公開宣佈撤回」等三兩點的社會主流共識，通過新聞處發幾百字新聞稿宣布即可，根本不必見什麼學生代表。事到如今，再談什麼社會經濟結構問題、怎樣令年輕人分享經濟成果等等，捨近而扯遠，完全是浪費時間遊船河。

何況幾個學生會代表一進門，傳媒鏡頭聚焦，門關上，再出來，閃光燈大作，除非宣布「林鄭已經答應了五大條件」—— 這當然是天方夜譚，因為林鄭若真的答應任何讓步，都只會向民建聯交波送票，絕對不會造就幾個年輕人做英雄 —— 這幾個學生會人物出來，任何言論，就會引起「他們不代表我」的內部分裂和謾罵。

畢竟是林鄭開口要求談判的。年輕人已經缺乏與林鄭對話的興趣。現在是林鄭處境困難，年輕人尤其各大學生會不必協助林鄭做騷，替林鄭解圍，讓林鄭邊「溝通」邊大搜捕，表演「一手軟、一手硬」，向她的主人交功課。

大學生讀書，每年考試，由校方教授出試卷。現在倒過來，施政完全不及格、曾向市民道歉哀求給予補考機會的，是林鄭。

既然如此，主次尊卑分明，由學生定大前提、定 Agenda、定目標，由學生來定試題，是聰明的。而不是林鄭這個「母親」來決定煮什麼菜，叫「子女」回來開飯。

因為香港不再一樣了。香港還有許多學生，無人是她的學生。有大把為人子女的年輕人，但沒有一個想做她的子女。

我都唔鍾意癲佬陳雲
但係泛民賣足廿年港仲乞我憎
連登勁多打手，人哋一講憎泛民就屈人熱血狗
二元分化咪就係令人更加憎民主黨打手嘅理由囉

而家唔係分化，係唔信你
成日話人唔鬧保皇黨
你哋其實明唔明問題喺邊
比起明刀明槍嘅敵人，25仔更加令人生厭
破壞咗嘅信任唔可能一個6月就修補到
好多人係抱住懷疑態度嚟監察緊泛民

前線打生打死為咗停止垃圾會運作
你哋就借民生做藉口幫政府開先例轉場
而家義士屍骨未寒就作反，爭住畀幫政府降溫
另一邊搵打手帶動連登幫泛民抬轎
你叫人哋點撐你啊？

勇武派出人出命出力，改變現狀

各自努力？泛民除左幫政府拖延，消散民氣，做過啲乜？有糧出冇汗出，個個月收人工，收捐款，仲想收割埋200萬人同勇武既付出？

又分化?

今次buy陳雲po
一來泛民憑咩野代表出面市民談判
二來就算談判完出面班市民撚會聽佢地支笛

最緊要，當年民主黨密室談判都試過

有咩唔啱？勿分化呢句唔係畀你唔接受批評

泛民賣香港

嘩熱狗呢個terms幾耐無聽過

阿哥你永遠都係得一句，好難討論落去喎，分享多少少論點啟蒙下我得唔得？

你咁樣標籤人地做熱狗
同熱狗有咩分別？

事實係現階段談判的確係無用
因為訴求明確而且無任何位置可斟酌

但之後再清算
而家夾手夾腳打埋場仗先
唔好籠裡雞作反

咁你示威示足一世呀?

就算真係都之後再清算啦好唔好呀，冇時間再內鬥啦屌你老母

依家有籌碼
點解唔談判?

談你老母

咪係
樓上咁多分化撚
熱狗又借屍還魂

唔談判一定要示威？

屌你老母死熱狗
永續你個基本法啦

真

兄弟爬山
唔明密室會議有咩問題

唔示威你點有籌碼去談判?

岩
佢有佢講 我有我做
完美分工
肯定要有人去談判架啦

分乜化？真心談嚟做乜嘢？都係個句佢地要了解一早了解上，上下連登睇番一個下晝咩都明晒啦，但差在佢肯唔肯做。佢地已經害死左你四個人，你仲同佢地講要談判？你 Expect 談到啲咩番嚟？訴求仲唔夠明確咩？做乜要幫佢地做 Show 做到好似好廣納民意、終於肯對話咁？你覺得閂埋門同佢地講兩句，佢就會讓步？我驚泛民自己讓步在先呀

你有咩籌碼係手？你傾完政府就肯定多左籌碼

五大訴求非常清晰
仲談乜撚嘢判

陳雲講得冇錯喎，有咩好傾？
而家我講左五大訴求叫你去做，咁你就去做啦DLLM
有乜L野好傾？

民意囉
傾完佢又有咩籌碼

上次泛民密室談判之後點？

政府無可能一口答應
階段性勝利先啦

談判咩野？
五大要求係曬度
答應就行出黎講，唔答應未繼續

又開分化post

分化熱狗罵人分化

畀啲掌聲自己

談你老母
五大原則已經講明左
無人係大台 代表市民
林鄭要傾 咪自己面對公眾傾

請大家選舉全投我地民主派
為烈士報仇

階段性勝利

熱狗人人喊打

無分化

條女仲煩過女人 變黎變去

有咩唔岩?

條友

咩民意？政府願意聆聽各界聲意消彌民氣？

死熱狗係咁

畀啲掌聲自己，聽日繼續返工，之後繼續交稅， 白色恐怖繼續，義士繼續受罪

依家有200萬人去個勢 又佔左立會
係咁示威得番兩丁友先去談判?

我想問下邊到有籌碼？
我地揸住政府啲乜野？

再講
得民主派議員去 仲要閉門
我點知佢地代唔代表到我地所有人？
我點知他地會唔會暗啞底有啲咩deal好咗？

唔講咁多陰謀論
在公在私我地既訴求係十分之清晰
而且無可能退讓 一步都無得退
想問下到底有咩餘地 有咩需要去進行談判？

但我唔會屌班泛民住
我會等我地爭取到應得既野之後
再逐個逐個清算佢地

希望你都可以做到

班分化撚屌人分化

人民已經拎左五大條件出黎
仲有乜好傾

你港共答應曬個運動就自然散水

多謝你既訓練，原來師兄係假膠，曲直難分，受教了

熱普城有撚衝咩！龜縮就叻！

反對泛民談判=三毛confirmed

開去政事台啦屌你老母

5大原則寫得清清楚楚 要傾咩？
再者泛民或者學生代表 可以代表到抗爭者？

Well said

又玩清算
熱狗王天擊殺左未呀?
咁你話無籌碼既話 又憑咩要求人地完全答應你訴求?
自相矛盾WO清

班私怨撚仲煩撚過泛民班毒瘤
咁多年仲係度追擊 無野做到痴撚左線

各位如果有幸見到呢個comment希望大家負評上一頁
唔好花時間屌樓主
唔好幫樓主推上熱門
多謝大家

利申好憎私怨撚熱狗 但大是大非唔屌住

通街都係處=熱狗水泥隊

陳雲青山派又扮中立

我可以證實
我以前都係
佢係我直屬上司

熱狗水泥隊又上線鋪水泥
笑撚死我

我真心覺得樓主是是假膠

佢或者唔知道當初嗰個超級區議會，其實係民主黨走去中聯辦，同代表做密室談判跟住再投票支持。

你自己google下民主黨啲衰嘢，都明白點解有人撐熱狗國屍囉

咪係
泛民勇武得多

咁佢地談完出來話散水咁之後係咪變割席大戰

係佢周圍話人熱狗 屌人分化
其實搞分化最勁係佢

似係陳雲弟子

我幾時話要永續基本法呀
談你老母
得你想要階段性勝利
我地要五大訴求 係咁多
泛民只代表你 代表唔到其他人

唔好再推呢個post，感覺有人想用正負評帶風向

有成果點解唔散?

咁你又留言
ON9仔

泛民代表我 咁點解代表我既佢地無權去談判
你地先係少數派

p牌熱狗水泥隊？

見到班熱狗水泥隊咁辛苦鋪水泥真係得啖笑
今時今日仲想搞分化

仆你個街，你擺撚明引戰，我一直屌緊熱狗你係咪唔識睇cm

利申：好撚僧熱血公民，但冇成本分化引戰

一看到熱普城，就知選舉近了

連登共識 談佢老母！！

五頂訴求

係要你做 唔係要講

唔係要你再呃呃氹氹同做人肉錄音機啊

今次真係我無嘢講

又想出黎選 永瀆基本法

呢個post笑死我
利申: 支持民主黨 日日J四方同big雲

屌你老咪，泛民同政府傾左乜？賣左香港未？佢哋真係同政府有協議佢都要講出黎，要面對市民，唔啱咪屌柒佢囉！依家乜都未做就分化定先？唔係咁呀？

原來五大訴求係少數派 好野 block 得

啱啱起左條撚樣底，都好肯定佢係3毛
自己開post撐完，又開第個post屌返，2邊帶住頭分化，連開多個新account都懶

唔想下次浪費時間，記得善用起底功能

係 71冇佢地守護立法會好早就失守了

陳雲熱狗貢獻>>>>>所有義士貢獻

熱狗又開始分化
阿叔我2014已經開始支持抗爭活動
你仲飲緊你老母既奶

五大訴求好清楚
無需要談判

BLOCK 囉死熱狗

記得投我地民主黨
兄弟爬山 各自努力
抗爭係你地既戰場 議會係我地既戰場

無可否認泛民出賣過香港人
但選舉近了
咪睇下佢談左d咩先囉
又出賣既
咪當泛民為建制狗咁玩

三毛 階段性勝利 好野

根本只有熱狗同陳雲係真正為香港

終於有理性聲音

佢條撚屌特登避開我個comment唔覆，知咩料啦

屌
咁多留言一個一個睇咩
你都on9

熱血萬歲！城邦萬歲！

熱狗又拉風向?

見樓豬連堂主盧斯達都拎嚟玩就知咩事

收皮啦死熱狗
咁多水泥隊都無用

佢話要階段性勝利 就知佢係3毛 check 都唔使check

咁就咪撚再推啦，僧熱狗未僧熱狗囉，我夠僧啦，但唔好出post引罵戰啦屌

你咪係囉

Show Blocked User - 剛果安全套
又block多隻死熱狗

樓豬留言好有香討風味，不停反問on9問題扮高深，佢又覆得快，其實玩9下佢幾有娛樂性

玩9我
睇番自己留言先啦弱智閪

好
不分化

留意#47 樓主要階段性勝利

談乜嘢？談判班人冇一個代表到我。到時佢哋又「袋住先」，下場只會同2014雨革一樣。

我哋訴求已經非常清楚：5大訴求

現階段係要政府做到呢5樣，否則
不撤不散

邊個先係熱狗分化

屌禁錯正評

所有閉門 / 單一組織及界別談判恕不接受

好想俾你賺多$0.3
不如我俾夠$3你直接出10個post la

有冇FPS/Payme?

一起底就冇得玩

推多D POST呀你 死熱狗
弱智仔

咁佢唔答應你係咪示威足一世?

仲爭9個，今晚過數
絲打有相可面交

樓主同好多個都係熱狗嚟
引戰post

熱狗話人熱狗
垃圾會員通街都係處認撚住你

樓主呢？

又開緊新post撐熱狗屌泛民，俾少少時間佢

屌泛民=分化
做其他野（起人鏈阻人衝，同伍律師割席，5：0屈人係鬼）=/=分化

希望各位連登仔緊記以上公式，全力支持泛民

講真 你覺得談判冇用 就拿你既意見出黎傾
你講一句陳雲熱狗支持=分化群眾 去支持你既立場 真係好肉酸 講真

反熱狗咪我既意見

食屎啦泛民狗依家去談判賣港啊 我屌你老母 你就分化

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

泛民都係我地既血同肉

熱狗把口乾淨d得唔得?
去到選立會又咁樣屌人?

#129

睇咁多次 次次都覺得佢係在矛盾中取得利益
你話佢建制又唔係
你話佢幫民主發展更加唔係
追求既十分虛無
好似係想香港變成混沌城市咁
佢好似好渴望香港打仗咁